［HKCC］大Ben哥我屌你老母

仆你個街上堂又唔撚教書 成日講其他嘢 無端端又講關心妍 又問人一部巴士幾撚多錢 都唔撚係問題

我屌你老母今日上堂係咁講廢話重點飛撚晒hea教

Business嘅同學仔可唔可以一人一推扔佢落去屌你老母清單

Ben哥我屌你老母

笑撚死
教bank reconciliation 好易
自己睇都識